[醫學/宗教jj入]有冇人解釋下Deja Vu

好辛苦好辛苦
程度嚴重到影響生活同情緒
我成日好驚又出現

我由幼稚園開始一直有deja vu嘅情況
電影trailer，日常片段，好多野都可以deja vu
曾經中學有段時間持續困擾過我一年有多
日日夜夜出現
幾確定自己係夢入面見過某啲野 但係冇人信
每次依種感覺出現就會想嘔同暈、頭痛
之後少左但係keep住過一排就會有

近排又發作
種感覺係無時無刻都可以出現
近幾次直情係係夢入面deja vu作嘔 起身差啲嘔出黎
好辛苦

有冇解釋？

I've just been in this place before!
(Higher on the street!)
And I know it's my time to come home!

我好認真你又俾粒膠我

超能力囉
唔習慣之嘛

性病？

冇人認真答

超乜柒啊 知依啲野黎把撚
我驚撞鬼咋

語氣重左
真係好辛苦所以激動左

咁你咪去賣拜神野果D地方問下
人地有無師傅介紹比你睇囉

尋日搭巴士果時同隔離位個女仔頭撞頭（我同佢都訓左）之後講完sorry之後突然覺得之前發夢有夢到依個場境，之後頭暈左一下就冇左果種熟識感

btw個女仔啲髮香

細個有冇撞親頭
有冇試過抽筋/痙攣

有無睇野會放大但感覺距離好遠？

撞親有
抽筋同痙攣冇

會雙眼放空

試下每朝起身打低發過咩夢

DEJA VU

好

只係個腦處理資訊暫時出現混亂，將d啱啱發生嘅嘢當咗做發生咗好耐，係正常生理現像，好多人都有，尤其年輕人

如果發夢夢到6合彩號碼
試下即刻連續買30期（都只係300蚊）
證明你個夢係真

點解決？我俾佢困擾左十幾年
今日出現左兩次暈到行唔到直線

我都想夢到依啲野

你既DEJA VU係點?
預知到會發生咩事先，再遇上果件事
定係遇上果件事先醒起發夢見過

兩樣都試過
前者較少
十次得一兩次

間唔中都有

以前有個同學好似對呢樣野有研究